如果想攬炒，宵禁應該繼續出街

全港宵禁，但喺啲人照出街
三萬狗根本執行唔到宵禁令
只能夠叫武警，解放軍執行
攬炒完成

搶購糧食

宵禁
遊客玩完
機場夜晚機點算

應唔係全港

黑警又可以選擇性執法

沙田區重狗。藍田就理鳩你

午餐肉屌閪日子到了

宵禁咪黎明行動囉..
使鬼同佢硬碰硬

宵禁 咩嚟 食得？

我就喺屋企樓下行出行入，你吹得我漲

都係果句佢拉唔到人就無事，同蒙面法一樣，只係多個籍口鳩拉人

宵禁留力 佢頂唔得耐 啲民怨一定多到拆天
一完 就出番黎開花

拉